F1 2019 巴林站 討論區 2

Formula 1 2019 Bahrain Grand Prix

29 Mar 2019 - 31 Mar 2019

FP1 (FRI): 19:00 - 20:30
FP2 (FRI): 23:00 - 00:30
FP3 (SAT): 20:00 - 21:00
Quail (SAT): 23:00 - 00:00
Race (SUN) 23:10

Location: Bahrain International Circuit

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
16 Charles Leclerc
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
33 Max Vesstappen
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
27 Nico Hulkenberg
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz
4 Lando Norris
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen
99 Antonio Giovinazzi

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat
23 Alexander Albon
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

我睇果個stream慢3分鐘

F1 巴林站-2